根本浩園局 就係想你地唔帶裝 又可以打柒你地

信佢地都on撚9 成班狗根本想拎槍
睇毅進會都知 佢地話唔知點解要搞佢
痴撚線 打人打得咁開心 唔打返你？
記住班狗係唔配入浩園
所以係冇浩園局呢會事

推